蕁麻疹/風癩問題求救

呢兩個星期唔知做咩全身都好痕，由朝痕到晚，痕到夜晚訓唔到好辛苦
去左睇中醫開左5日藥比我食，食個陣唔痕，但係食完之後又痕返 跟著去睇西醫開左舒敏速比我，食完又係無痕，但依家驚唔食又痕返，真係好辛苦

有冇人有過蕁麻疹/風癩係醫好左，跪求醫好方法，因為google過好多人係唔知咩原因發病，又話好難斷到尾，我唔想一世都要食藥呀

試過濕熱引起，睇中醫飲幾次藥就好咗

斷唔到
由細到大淨係出過一次風懶但之後食藥好 快無事，係去到早幾年無啦啦又出之後睇左成個月醫生，醫生話醫唔好，因為抵抗力弱左所以有衣啲反應。之後叫我慢慢減少食藥止痕，食左一兩個月無再食，但間唔時某啲位起風懶同痕，隔左一陣就會無事

同樣情況持續2個半月
依家日日食抗組織胺吊命
一停就起
驚長期食到虧

係唔係成日好夜訓或者壓力大？
之前成日 OT 攪到狂出風
食埋中藥都無用
之後無咁忙就自己好返

留個靚名
長期風癩，要每日食藥，一唔食就周身痕。但好驚長期食會有抗藥性同對身體唔好。

兩年前到, 又係痕到慢慢訓唔到, 我而家已經斷尾冇再返發

我都係睇中醫睇好的, 但你要預冇咁快好哂, 起碼keep住睇半年
飲食方面, 暫時停止食濕熱野, 芒果/蝦蟹/榴槤呢d要戒口
衛生方面, 唔好比d汗醃住個身, 沖涼唔好用太熱既水

止痕的話, 可以搽紫草膏

我都系 本身有開鼻敏感底 而加食開抗敏藥 每兩日就要食一次先止痕 R起上黎一條條红痕 手指頭吉下吉下咁 起左三年 得冬天先吾痕吾洗食藥
之前睇過專科冇用
有冇ching介紹個睇完好番嘅醫生比我

蕁風疹係唔係差唔多
一時個身好痕 r兩r就勁紅又有條痕係度 但過一陣就無咗

keep住痕 吾食藥頂吾住

我以前又係不停出
大左就減少左好多

應該係唔夠訓既問題
我都係咁 朝早起身就無事
到左黃昏開始就黎料

睇西醫食類固醇好返

我上年都係咁！無啦啦發到一身都係，痕到瞓唔到又做唔到嘢！
我先食西藥止痕，再睇中醫，兼好乖戒口
搞咗兩三個月先真係好返

但西藥真係治表唔治本，睇咗兩個醫生都話係幫你止痕舒服啲

同氣血有關
朝早陽氣充足，人又訓飽覺就好啲
黃昏陰氣開始盛
氣血唔夠就嚟料

真係好鬼煩
日日如是
辣野, 蝦蟹我都戒左 依然係搣唔甩

有無巴打去過邊間中醫可以介紹下

同埋你地無再出風疹既時候仲會唔會再食果啲過敏野?

試下用薑皮煲水, 沖完涼之後淋身
我以前都間唔時出下, 淋左幾次身之後, TOUCHWOOD到而家都冇再出過

我都係
不過唔算太痕
係有時出係面好煩

以前細路個陣出得好勁，跟住突然停咗無再發…幾十年後，上年又再發返(唔知係咪食錯嘢)，當時我係食政府醫生開個隻黃丸仔，食到完全無再發(幾個星期)就去睇中醫，大約飲咗一星期苦茶就好返，暫時到而家都無發

我醫好咗 上年10月開始有 期間睇咗5，6次醫生都無咩用
之後上個月開始整撚早訓 12點訓同飲大量水一日就無咗了 但沖完涼胸口都會紅咗幾達 做完運動有時都會紅

係度睇過一個post啲巴打話買supplement 食都work
我媽媽每日一到下就四點就開始出
之後去買咗B雜同益生菌食
食咗幾次 已經有少少效果
雖然會出 但好快“謝”翻 又無咁痕

我呢兩三日都晚晚出，只係係兩隻腳到出，痕到仆街，一R就出地圖，一個位痕完到另一個位，過一陣又停，好撚煩

我都應該係

上個月尾開始

以前未試過出

搵左屋企附近d中醫睇

食完d藥係無咁痕

但一hi到d皮膚就好易有條痕

老母煲涼茶煲到開始有d煩

叫我去body check喎